其實有返啲壓力先搵返自己存在嘅意思

屌你老母

每逢要考試測驗個排都一定係壓力大到訓唔著 個腦好多野諗

Everything is following normal distribution